中大需要建軍

搵班有理性既中大人/勇武

建立一隊有紀律，對中大有建設性既部隊

隊員要每日定時操練 + 拍片宣傳

每人除前線/FA之外喺中大要有post負責（火食，清潔，文宣... whatever)

俾人見到有紀律，有隊型，自然會有更多正常人加入

其他人要hea要玩既由佢先，時機一到自然可以請走果班人

同意
要開始有組織

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

中大人係學生。唔係軍隊

不過我唔介意開個軍事小組興趣班

個個都係大將軍

帶training

拉

班大將軍唔好理佢（住）
做好自己先

盡量唔好男女私情住，真係唔好因另一半搞到分心